其實港珠澳大橋個澳門口岸泊車轉乘邊個會用?

其實港珠澳大橋個澳門口岸泊車轉乘邊個會用?
我當兩個人去
泊香港口岸停車場兩日 320 轉穿梭巴士 130 = 450
泊澳門口岸停車場兩日 720 橋費150, 仲要買咩內地澳門保險我當300 都已經過千
比多咁多就係為左上去條橋渣下???

如果可以試下極速都有得諗o既

揸車泊中港碼頭好過
用船飛給都係180